我鍾意個女仔同我個好朋友一齊咗

話說我心儀嗰位同我個frd係同一個堆
之前曾經透露過對個女仔有feel
但係對方就冷淡無咩表示
慢慢就當無事繼續frd
之前都誤會佢地
問佢地其實係咪對對方有feel
佢地又話無
依家就有段新既戀情
對個女仔都無咩大感覺
同條仔仲係好frd
點知情人節嗰日
係IG睇到佢地兩個出街
仲要連續幾日出
個心情好撚複雜
明明對嗰女仔無晒feel但係好唔舒服
有少少比較同埋失望
但係嗰男仔又同自己好frd
好似帶綠帽既感覺

如果呢個情況大家會點
扮無事
疏遠下

祝福佢地囉 有咩好講啫

好尷尬wor
唔知繼唔繼續frd好

落落大方

不要暗戀
朋友妻 插佢閪

有種被背叛既感覺？
雖然佢從來都唔屬於我

未一齊過綠咩帽？

知你鍾意仲溝
得你一個當人係frd咋傻仔

有咁嘅感覺正常 但可能人哋都係尊重你先收埋 做男人就大方祝福人啦

個女仔本來就唔會同你一齊 叫咩背叛

知呀
所以唔知道要點面對佢地

公平競爭有咩問題

又無同過你一齊 真係關你撚事

人地本身兩情相悅
樓主一直蒙在鼓裡

唔係呢個問題
而係明知個朋友鍾意條女
朋友妻 不可窺
雖然未去到妻
但正常重視個朋友嘅話唔會去追

大方？ 騙人...
見到個心就唔好受。
你懂的...

背咩叛唧？
人地兩情相悅

吓？
人地兩個互相鍾意
因為其他人嘅存在就唔可以一齊？

所以咪話睇佢有無重視個朋友

唔會有機會去到鍾意嗰步啦

自己唔爭氣 怪得邊個

佢地應該係一齊咗啦
我都有段新既

請個女仔戴帽

其實內心係想疏離下既
個人認為已經唔係睇大唔大方
感覺自己既存在會影響個堆既相處

樓主痴線既，識佢真人好on9

疏遠佢哋，祝福還祝福，個心係唔會舒服，到時人哋結婚請埋你做老襯又點面對？之後慢慢接受到係睇你仲有幾鍾意佢，不過腫瘤細胞都有機會復發，朋友同心愛可以再搵過，冇又唔使死，所謂大方接受到只係證明你連鍾意嘅人都可以讓俾友情，咁所謂愛情又好兒嬉...

呢啲事自己解決唔到，睇得出真係on9

毒撚永遠都只能睇人扑野

即係其實你係鍾意左個男仔 而唔係個女仔囉

好似俾你屌清醒咗

少驚

完全係呢種感覺
唔知係咪自己搞到人地唔敢發展

你都幾恐怖喎,條女根本對樓主冇興趣,咁都朋友妻？

謎底終於解開

恭喜晒。佢地請飲會請埋你啦

隻隻字都識 但痴埋唔知你講乜

朋友妻咪走雞

勿相認

毒撚係特別動情

醒就好，如果係真心 fd, 等你個人真係無嘢就約個 fd 啤一啤，嚟個 bro talk la

你個 fd 可能都驚你尷尬唔敢搵你

你無改錯名
比埋老母你屌好無

希望自己可以放低唔好咁在意
繼續專注係依家自己呢段
佢地兩個 默默咁祝福啦
我都唔想太了解
廢時自己更加在意

on9 邊忽見到自私
反而覺得樓主感覺幾真實
建議樓主自動疏遠 避尷尬...

洗唔洗擒左佢

屌

成王敗寇

輸要輸得起，反省點解輸

你都未溝到手，點撚樣被人戴綠帽呀？

好簡單，因爲你中意咗你個男仔fd

左右為難 - 張學友 鄭中基［Live］

戇鳩
啲毒撚有女同佢講一句野就話鐘意人架啦
條條女你話鐘意就唔媾得
你當你自己係邊個咩

人地兩情相悅
根本就從來無任何空間比樓主係入面
自己媾唔到就講到人地對佢唔住咁
真係好彩條女無同樓主一齊
要做佢條女真係喊三聲

諗到條女晚晚比你個fd抽插
但樓主只可以打飛機個樣

愛情有分先後次序架
用返你邏輯
樓主重視朋友既應該成人之美

即係你個人唔吸引囉 可以點

輸撚晒
真係俾人淘汰

連鍾意嗰步都唔會去到

何況之後

你誤解咗個意思
你睇返上邊啲回覆

低死

疏遠唔係叫你絕交 疏遠下比自己整理思緒
整理完先搵返佢地
你無理由無道理嬲 因為你同個女仔真無無關係

關你撚事咩 on99

襯呢段時間諗吓點樣唔會令個frd有包袱
都要改變下相處方式

躺著也中槍

開始後悔post
想del
但係各位巴打既建議小弟收到晒

next la

下一位前度都唔算

生人霸死地？
自己得唔到條女 其他人都唔可以？
根本條女同樓主一啲關係都冇
佢哋兩個拍唔拍拖其實都唔關你事

我覺得樓主應該要成熟啲
你只係鍾意過個女仔
但人哋對你一啲感覺都冇
所以其實你哋連少少關係都稱唔上
咁你個friend同呢個女仔一齊有咩問題
反而係你 已經有女朋友
仲係咁stalk住人哋同邊個出街
既然你搵咗個女朋友就唔好理以前啲嘢啦
專心一意對你女朋友啦

真實，不過唔成熟。佢個 fd 成熟好多，溝女就溝，同人講把鬼咩。

點解唔係下一位前度

下 我反而覺得樓豬個fd重視樓豬
明顯之前一早已經有d野
宜家去到樓豬自己都有埋女
佢個fd先追/公開
已經俾足面有突 仲想點
你話你單身 都仲可以講兩句
你都拍左拖 仲唔抵得你個fd追 cls

尷尬lor真係躺著也中槍

其實做愛無想像咁爽

都無話唔抵既
矛盾姐

你自己媾唔到人就算啦
你而咖咁樣連朋友都唔想做想疏遠真係好肉酸
仲要自己都有新戀情

又未到絕交
但係可以疏離一段時間
睇下應該點樣相處先唔會引起誤會咁lor

問題唔係佢地一齊左
而係鍾意左又唔同你坦白 收收埋埋
最後又po ig hurt人
咁點解唔一開頭就坦白
定真係唔知你鍾意個女仔呢

有喲野
得佢得，而你唔得
所以就算佢唔溝俾你溝你都係唔得

你都拍緊拖啦 屌你 食一樣望一樣

比妳女朋友知道傷心死

綠你老母咩 條女你mark撚咗既咩

你話你單身耿耿於懷都算啦
自己都拍曬拖咁仲嘈乜鳩
你個fd之前仲要擺明照顧你先依家一齊啦
連你都誤會得佢地 證明佢地之前關係已經有啲野
而條女就同你無有過乜關係 曖昧都無 得個冷淡你都當係你嘅野
你都係疏遠佢啦 你唔值有佢

純粹講2句 個人感覺你仲鐘意個女仔 因為你見到佢地一齊會心 up.
其實疏離 我覺得會係你真係放得低之前最好既選擇.
唔通你同佢地出親來gathering 見到都會唔開心仲出去咩.
等時間幫你習慣個痛苦啦.

利伸：個人出發點

老強囉

為什麼要等到得不到的時候才去爭取？
既然如此，我不會讓你得到。

你現任條件差過個女仔好多？

睇落你唔係咁愛現任

有你呢個FD真係麻撚煩

做嘜撚嘢啊你？鬼滅撚見一次屌一次

絕對唔係 雖然咁講正仆街
但係我係擔心自己影響人地

傻既 緊係慢慢調教你個FD 逼佢睇NTR番 慢慢調教到佢鍾意條女被人NTR
到時如果條女唔肯而同你個FD鬧交 你又有著數
肯就更加正啦

我都覺
其實已經改變緊自己既觀念同態度
但係無啦啦咁既事發生
更加凸顯自己好唔成熟

抵死啦
鐘意又唔去馬

Ntr返佢轉頭

去咗㗎啦 對方無表示就無謂繼續發展啦

點解無呢個選項

或者咁講樓主重視女仔同個fd既
就應該成人之美
所以無謂搏啦
依家唔係玩具舖買玩具呀

巴打冇改錯名
唔通佢哋兩情相悅又要因為有個frd都中意佢就要收手咩

自己唔出手有咩好講

朋友妻 執返劑

我講個前提係鍾意之前
兩回事唔好誤解